不是建制派，係親共派呀！！

親共呀！！！

推